# Инструкция по работе с проектом

## Фронтенд, сборка статических бандлов

Сами собранные спрайты/CSS/JS-бандлы не хранятся в репозитории (заигнорены через .gitignore).

Используемые технологии: Gulp, Webpack, Less, Esbuild

Для сборки статики требуется:
- установленный Node.JS, версии 14 и более новый
- выполнить установку пакетов, ```yarn```
- запустить команду на сборку статики ```npm run build```. Эта команда выполнит сборку спрайта, SVG-символов, соберёт CSS из Less и выполнит сборку JS.

